> 	Когда ты чего-либо сильно захочешь, вся Вселенная постарется тебе в этом помочь
> 	П. Коэльо

Бложик Максима Подгорных
==========================

Раньше я писал в бумажный блокнот, да и сейчас нередко пишу.
Но такие записи часто теряются. 
Данный блог призван решить проблему хранения полезных записок.
Если кому-то эти записи окажутся полезными - пользуйтесь на здоровье
